戶外工作既巴打 每日要飲幾多枝900ml津路？

我每日最少兩枝
已經飲唔翻水 一飲水就想嘔

買軟水或者屈臣士綠蓋水

好快有腎石

英年早洩

錯 不過無限接近

唔飲唔舒服 一定落咗野

每日起碼2支

腎者之石